# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-12 14:10-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-13 07:18+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444720723.0\n"

#: app/views/comment.html:18
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: app/views/comment.html:20
msgid "Sending…"
msgstr "傳送中…"

#: app/views/comment.html:26 app/js/question_controller.js:107
msgid "Solution ✓"
msgstr "✓ 解決方式"

#: app/views/comment.html:29
msgid "This solved my question"
msgstr "這個方式解決了我的問題"

#: app/views/generic_error.html:2
msgid "Whoops!"
msgstr "喔喔！"

#: app/views/generic_error.html:3
msgid "There was a problem with Buddy Up, please try again."
msgstr "Buddy Up 有點問題，請再試一次。"

#: app/views/generic_error.html:4
msgid "You are not online, please check your connection."
msgstr "您不在線上，請檢查連線。"

#: app/views/generic_error.html:7 app/views/main/password_reset.html:24
#: app/views/main/question.html:43 app/views/main/question.html:53
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: app/views/helper_profile.html:3
msgid "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> question solved</div>"
msgid_plural ""
"<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> questions solved</div>"
msgstr[0] ""
"<div {textattr}>已解決</div> <div {countattr}>{n}</div> <div "
"{textattr}>個問題</div>"

#: app/views/helper_profile.html:11
msgid "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> helpful vote</div>"
msgid_plural "<div {countattr}>{n}</div><div {textattr}> helpful votes</div>"
msgstr[0] ""
"<div {textattr}>收到</div> <div {countattr}>{n}</div> <div "
"{textattr}>張有幫助的投票</div>"

#: app/views/main/authentication.html:2 app/views/main/helper_profile.html:2
#: app/views/main/kb.html:2 app/views/main/old_versions.html:5
#: app/views/main/password_reset.html:2 app/views/main/profile.html:2
#: app/views/main/question.html:3 app/views/main/question_list_helpee.html:2
#: app/views/main/question_list_helper.html:2
#: app/views/main/registration.html:2
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: app/views/main/authentication.html:4 app/views/main/authentication.html:23
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: app/views/main/authentication.html:9
msgid ""
"An account lets you answer questions, track contributions and receive "
"alerts."
msgstr "註冊帳號可讓您回答問題、追蹤貢獻紀錄並接收警示。"

#: app/views/main/authentication.html:13 app/views/main/password_reset.html:13
#: app/views/main/registration.html:17
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: app/views/main/authentication.html:17 app/views/main/registration.html:21
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/views/main/authentication.html:21
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼了嗎？"

#: app/views/main/authentication.html:25
msgid "Don't have an account? Register"
msgstr "沒有帳號嗎？請註冊"

#: app/views/main/email_confirmation.html:2
msgid "Confirm Account"
msgstr "確認帳號"

#: app/views/main/email_confirmation.html:6
msgid "Yay, you're almost done!"
msgstr "耶，您快完成了！"

#: app/views/main/email_confirmation.html:8
msgid "We've sent a welcome email to:"
msgstr "我們已寄出歡迎信到:"

#: app/views/main/email_confirmation.html:12
msgid ""
"Click on the link in your email to let us know that it made it to the right "
"place. After that, return to BuddyUp and make other users happy!"
msgstr "點擊信中的鏈結，讓我們知道這封信沒寄丟。在那之後回到 BuddyUp，也讓其他人一起開心吧！"

#: app/views/main/email_confirmation.html:15
msgid "Cancel Sign Up"
msgstr "取消註冊"

#: app/views/main/helper_profile.html:10
msgid "Answered Questions"
msgstr "已回答的問題"

#: app/views/main/home.html:3 app/views/main/question.html:7
#: app/views/main/question_list_helpee.html:6
#: app/views/main/question_list_helper.html:6
msgid "Settings"
msgstr "選項"

#: app/views/main/home.html:6
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: app/views/main/home.html:10
msgid "Have Questions?"
msgstr "有問題嗎？"

#: app/views/main/home.html:11
msgid "Get a Buddy to help you with your device"
msgstr "找個好夥伴幫您解決裝置的問題"

#: app/views/main/home.html:12
msgid "Ask a Question"
msgstr "問個問題"

#: app/views/main/home.html:15
msgid "Have Answers?"
msgstr "有答案嗎？"

#: app/views/main/home.html:16
msgid "Help other users around the world"
msgstr "幫助世界上的其他使用者"

#: app/views/main/home.html:17
msgid "Answer Questions"
msgstr "回答問題"

#: app/views/main/home.html:21
msgid "Top Helpers this Week"
msgstr "本周的最佳幫手"

#: app/views/main/home.html:24
msgid "No questions"
msgstr "沒有問題"

#: app/views/main/home.html:26 app/views/main/question_list_helpee.html:9
msgid "My Questions"
msgstr "我的問題"

#: app/views/main/home.html:31
msgid "All My Questions"
msgstr "我的所有問題"

#: app/views/main/kb.html:4
msgid "Help Article"
msgstr "說明文件"

#: app/views/main/old_versions.html:1
msgid "Incompatible version"
msgstr "不相容的版本"

#: app/views/main/old_versions.html:2
msgid ""
"We're sorry, but BuddyUp can't be installed on your version of Firefox OS. "
"Please close this window to return to your home screen."
msgstr "很抱歉，BuddyUp 無法安裝至您目前版本的 Firefox OS。請關閉此視窗，回到主畫面。"

#: app/views/main/password_reset.html:4 app/views/main/password_reset.html:16
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: app/views/main/password_reset.html:9
msgid ""
"Forgot your password? Don't worry. Enter your username below and we'll send "
"you instructions for setting a new one."
msgstr "忘記密碼了嗎？別擔心。請在下方輸入帳號，我們會寄重設密碼的教學給您。"

#: app/views/main/password_reset.html:21
msgid ""
"We've sent you an email. Just follow the link in the email to reset your "
"password."
msgstr "我們已寄信給您，請跟著信中的鏈結來重設密碼。"

#: app/views/main/profile.html:5
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: app/views/main/profile.html:7
msgid "My Profile"
msgstr "我的個人資料"

#: app/views/main/question.html:10
msgid "My Question"
msgstr "我的問題"

#: app/views/main/question.html:14
msgid "We can help<br>Ask us anything!"
msgstr "我們可以幫忙<br>快來問！"

#: app/views/main/question.html:26
msgid "Write your message…"
msgstr "撰寫您的訊息…"

#: app/views/main/question.html:32
msgid "Sign in to reply"
msgstr "登入以回應"

#: app/views/main/question.html:39
msgid "Thank you for your question!"
msgstr "感謝您提出問題！"

#: app/views/main/question.html:40
msgid "You'll get a notification as soon as a Buddy jumps in to the rescue."
msgstr "當有夥伴跳進來幫忙的時候您就會收到通知。"

#: app/views/main/question.html:49
msgid "Previously Answered"
msgstr "先前回答的"

#: app/views/main/question.html:50
msgid "Another helper has answered this question, please choose another."
msgstr "另一位幫手回答了這個問題，請選另一個。"

#: app/views/main/question.html:59
msgid "Has your question been solved?"
msgstr "您的問題解決了嗎？"

#: app/views/main/question.html:60
msgid ""
"This will close the question and let your buddy know you no longer need "
"help."
msgstr "將會關閉問題，讓您的夥伴知道您不需要幫忙了。"

#: app/views/main/question.html:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/views/main/question.html:64
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: app/views/main/question_list_helper.html:9
msgid "Answer a Question"
msgstr "回答問題"

#: app/views/main/question_list_helper.html:14
msgid "Sign in to answer questions from Firefox OS users."
msgstr "請登入以回答 Firefox OS 使用者的問題。"

#: app/views/main/question_list_helper.html:15 app/views/my-profile.html:76
msgid "Create account or sign in"
msgstr "註冊帳號或登入"

#: app/views/main/question_list_helper.html:19
msgid "New"
msgstr "新問題"

#: app/views/main/question_list_helper.html:22
msgid "My list"
msgstr "我的清單"

#: app/views/main/question_list_helper.html:28
#: app/views/main/question_list_helper.html:39
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: app/views/main/question_list_helper.html:31
msgid "Last sync:"
msgstr "最近同步:"

#: app/views/main/question_list_helper.html:32
msgid "x hours ago"
msgstr "x 小時前"

#: app/views/main/registration.html:4 app/views/main/registration.html:24
msgid "Create Account"
msgstr "註冊帳號"

#: app/views/main/registration.html:9
msgid ""
"Be aware that you will lose your history when you sign in to your account."
msgstr "請注意，登入帳號後會清除您的歷史紀錄。"

#: app/views/main/registration.html:13
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: app/views/main/registration.html:26
msgid "Already registered? Sign in"
msgstr "已經註冊了嗎？請登入"

#: app/views/main/unsupported_locale.html:2
msgid "Unsupported Language"
msgstr "不支援的語言"

#: app/views/main/unsupported_locale.html:7
msgid "BuddyUp currently doesn't support \"<span id=\"language\"></span>\"."
msgstr "BuddyUp 目前還不支援「<span id=\"language\"></span>」。"

#: app/views/main/unsupported_locale.html:10
msgid ""
"Please ask your questions in English, or go to <a "
"href=\"http://support.mozilla.org\">http://support.mozilla.org</a> for more "
"help."
msgstr ""
"請用英文回答您的問題，或到  <a "
"href=\"http://support.mozilla.org\">http://support.mozilla.org</a> 取得更多幫助。"

#: app/views/main/unsupported_locale.html:13
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: app/views/main/unsupported_locale.html:14
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: app/views/my-profile.html:10
msgid "{n} question solved"
msgid_plural "{n} questions solved"
msgstr[0] "已解決 {n} 個問題"

#: app/views/my-profile.html:13
msgid "{n} helpful vote"
msgid_plural "{n} helpful votes"
msgstr[0] "收到 {n} 張有幫助的投票"

#: app/views/my-profile.html:24
msgid "My preferences"
msgstr "我的偏好設定"

#: app/views/my-profile.html:28
msgid ""
"Too many questions? Use the settings below to narrow down the \"Answer a "
"Question\" list."
msgstr "太多問題了嗎？請用下方的選項篩選「回答問題」清單。"

#: app/views/my-profile.html:33 app/js/question_controller.js:26
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: app/views/my-profile.html:44
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: app/views/my-profile.html:55
msgid "Operator"
msgstr "電信業者"

#: app/views/my-profile.html:69
msgid "Answer questions"
msgstr "回答問題"

#: app/views/my-profile.html:73
msgid "Sign in to answer questions from the Mozilla community."
msgstr "請登入以回答來自 Mozilla 社群的問題。"

#: app/views/question_list_day.html:16
msgid "No active questions"
msgstr "沒有問題了"

#: app/views/question_list_day.html:17
msgid ""
"Go to the New tab to answer some questions. We'll keep track of them here."
msgstr "前往新問題分頁回答問題，我們會在這邊記錄。"

#: app/js/notifications.js:64
msgid "{user} left a comment on your question"
msgstr "{user} 對您的問題留言"

#: app/js/notifications.js:74
msgid "{user} chose your answer as a solution"
msgstr "{user} 將您的答案選為解決方式"

#: app/js/password_reset_controller.js:21
msgid "User not found."
msgstr "找不到使用者。"

#: app/js/question_controller.js:12
msgid "Choose a category"
msgstr "選擇分類"

#: app/js/question_controller.js:13
msgid "Email/Calendar"
msgstr "電子郵件 / 行事曆"

#: app/js/question_controller.js:14
msgid "Clock/Alarm"
msgstr "時鐘 / 鬧鈴"

#: app/js/question_controller.js:15
msgid "Camera/Gallery/Video"
msgstr "相機 / 圖片庫 / 影片庫"

#: app/js/question_controller.js:16
msgid "Audio/Music/FMRadio"
msgstr "音效 / 音樂庫 / 收音機"

#: app/js/question_controller.js:17
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: app/js/question_controller.js:18
msgid "Cellular Data/WiFi/Bluetooth"
msgstr "數據網路 / Wi-Fi / 藍牙"

#: app/js/question_controller.js:19
msgid "SMS/MMS"
msgstr "簡訊 / 多媒體訊息"

#: app/js/question_controller.js:20
msgid "Dialer/Contacts"
msgstr "撥號程式 / 聯絡人"

#: app/js/question_controller.js:21
msgid "Browser/Download"
msgstr "瀏覽器 / 檔案下載"

#: app/js/question_controller.js:22
msgid "Storage/SD card"
msgstr "儲存空間 / SD 卡"

#: app/js/question_controller.js:23
msgid "Maps/GPS"
msgstr "地圖 / GPS"

#: app/js/question_controller.js:24
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: app/js/question_controller.js:25
msgid "System Updates"
msgstr "系統更新"

#: app/js/question_controller.js:27
msgid "Marketplace/Apps Install"
msgstr "Marketplace / 安裝應用程式"

#: app/js/question_controller.js:28
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/js/utils.js:96
msgid "This field is required."
msgstr "此欄位必填。"

#: app/js/utils.js:97
msgid "Unable to login with provided credentials."
msgstr "無法使用指定的帳號密碼登入。"

#: app/js/utils.js:98
msgid "A user with that email address already exists."
msgstr "已經有使用電子郵件地址的使用者存在。"

#: app/js/utils.js:99
msgid "A user with that username exists"
msgstr "已經有使用該名稱的使用者存在。"

#: app/js/utils.js:100
msgid "Can't change this field."
msgstr "無法修改此欄位。"

#: app/js/utils.js:101
msgid "Usernames may only be letters, numbers, \".\" and \"-\"."
msgstr "使用者名稱僅能包含字母、數字、. 與 - 等符號。"

#: app/js/utils.js:102
msgid "No matching user setting found."
msgstr "找不到符合的使用者選項。"

#: app/js/utils.js:103
msgid "Unable to generate username."
msgstr "無法產生使用者名稱。"

#: app/js/utils.js:104
msgid "User account is disabled"
msgstr "使用者帳號已被停用"

#: app/js/utils.js:105
msgid "Enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址"

#: app/js/utils.js:135
msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#: app/js/utils.js:139
msgid "{n} minute ago"
msgid_plural "{n} minutes ago"
msgstr[0] "{n} 分鐘前"

#: app/js/utils.js:145
msgid "{n} hour ago"
msgid_plural "{n} hours ago"
msgstr[0] "{n} 小時前"

#: app/js/utils.js:151
msgid "{n} day ago"
msgid_plural "{n} days ago"
msgstr[0] "{n} 天前"

#: app/js/utils.js:247
msgid "Unknown error: \"{error}\""
msgstr "未知錯誤:「{error}」"
